點解無人搞貨櫃碼頭

如題
香港嘅其中一個經濟命脈就係轉口貿易
而貨櫃碼頭就係轉口貿易嘅核心
如果我地可以令到佢運作唔到
咁應該可以做到攬炒嘅效果（？）

點走呀on9

唔好on9

想叫人搞誠仔？

入去都難

on9
拉

點樣走啊嗰度

無從入手
咁撚大地方 淨係封出入口無番千零勇武都封唔到 佢仲要有葵涌有青衣
仲有班碼頭佬你估機師空姐咁友善咩 真係開你拖嫁

就黎變日經

地鐵停葵芳, 荔景, 美孚, 加上黑警封葵涌道,貨櫃碼頭路出口, 全部排隊入狗屋或新屋嶺啦, 樓主靠害

碼頭好似係誠仔架喎，做咩搞佢

所有船入香港泊碼頭都要領港員帶船入黎泊碼頭
冇領港員上遠洋船帶水就冇船靠到岸上落貨
香港有間領港會
全香港得幾十到100個領港員,大部份都深藍(應該)

on9

阿sir mon po都mon得幾勤
有冇ot補水嫁

不過佢冇講錯,9成野都係經貨櫃黎
你冇番咁上下儲糧真係會搞成飢荒

拉

今日已經有例子啦 一大堆手足經貨櫃碼頭走
班狗係荔景站天橋set RB 天橋底再set一個
走去荔景又唔得 出葵芳又唔得 今日貨櫃碼頭收工經過見到